有無人睇意睇李卓謙報新聞

早佢一年畢業，睇佢新聞好似同佢一齊成長咁